{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050287",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 데이트리펜션"
    },
    "text": "海の近くに位置するペンションは、団体30人を収容できるバーベキュー場と入室可能な客室を保有しています。 ペンションは14:00から入室可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場を利用するには炭とグリルを1セット20,000ウォンで利用でき、雨の日もテントがあるので利用できます。 追加料金は幼児0歳から6歳までで、最大人数の超過はできません。 幼児は0歳から6歳までで、子供と大人は7歳から大人までです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 他の施設としては夏季に運営される屋外プールがあり、天候によって運営日程は変動することがあります。 プールをご利用の際はラッシュガードや水着が必要で、売店は現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。 メゾネットタイプのキッチンの客室は禁煙ですので、喫煙はできません。 駐車場もあり、家族旅行に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはバーベキュー場を持っていますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は1セットにつき20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は雨の日でも利用できます。テントもありますのでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から利用料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は0歳から6歳までで、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏季にペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されていますが、天候によって運営日程が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用にはラッシュガードや水着が必要です。また、売店の利用は現場の状況によってご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室としてメゾネットタイプのキッチンの客室があります。喫煙はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。家族旅行にも便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 469
    }
}